今日係香港愛國運動最光明的一日

香港愛國運動